被狗屌女分享區

我先

有無狗尿壺分享

肉便器我聽得多尿壺真係第一次聽

狗平時就地痾屎痾尿咋

係狗都上得果隻

一定唔關venus事先囉！

Venus 唔要鳩sir 喎

係咪盧斯達前度？畀狗撬牆腳？

對腳係幾靚